{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032124153/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 스판 멀티 퍼포먼스 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのSS23/423521LY2Hショーツは涼しい着用感と優れた伸縮性を提供するナイロンスパン素材で製作されました。 この製品は暑い夏に最適ですが、運動にも最適なだけでなく、普段着としても活用できます。 素材は表地でナイロン87%とポリウレタン13%の組み合わせでできており、洗濯時の注意点をご案内します。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが生じることがあるので気をつけてください。 洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着している場合でも首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツはナイロンスパン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツは涼しい着用感と優れた伸縮性を提供します。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツは夏に適していますか？",
            "answer": "はい、SS23/423521LY2Hショーツは暑い夏に最適な製品です。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツは運動に適していますか？",
            "answer": "はい、SS23/423521LY2Hショーツは運動にも最適です。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツは普段着としても使えますか？",
            "answer": "はい、SS23/423521LY2Hショーツは普段着としても活用できます。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツを洗濯する際は、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツを洗濯する際は、洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツにはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツを着用する際は、金属部材が皮膚と摩擦しないように注意してください。 また、金属部材が付着している場合でも、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。 水洗いの際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーに注意してください。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツを着用する際は、白系の製品に色移りする恐れがあるため注意が必要です。 また、摩擦によって毛玉ができることがあるのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際には気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "SS23/423521LY2Hショーツの製品損失や損傷は補償されますか？",
            "answer": "SS23/423521LY2Hショーツの製品損失や損傷は保証されません。消費者の不注意によるものは補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 764
    }
}